[16:30] 2,154,785 52.14%

開始慢左
多你一票好撚多架, 快D去投啦!!!!

實過7成
睇下有無8

係就好, 相信都係手足

最後6小時

下個鐘應該接近/破上16立法會紀錄

16立會係咪最多人投？

照走勢最後應該超過三百萬人 係一個極誇張既數字

Aim for >80%!!!

keep住4.5%就夠
埋單有接近80% 係選舉黎講係好痴線既一個數字

要人

好撚高架啦

快d出黎投票!!!!!

過唔過8成
要睇吓放工/去完街戈班

越黎越慢，出力谷票呀

目標70%

唔夠後生仔投呀 90後投左未呀？！！！

70%已經超晒標

仲有時間

我地要過七成先有希望

lm

2003年香港區議會選舉是香港特別行政區成立後第二屆區議會選舉，於2003年11月23日舉行。投票人數達108萬人，投票率44.4%。是次選舉是「2003年香港七一遊行」後第一個大型選舉。

未投票就好去投票啦！要投建制既就蓋多幾個印仔表示極度支持！

過多兩個鐘應該過埋上屆立法會58.28%

推

星期日都有好多人要返工
放工記住投埋個票先
真係多一票就係多一票

個年蛇齋餅邊有咁嚴重

投票呀屌 過七成八成

增速: 4.88%

7點後會有一大班 頂住

其實下午一直保持住每小時20萬人左近，只係基數大左，所以先會投票率低左。。
宜家距離截止投票仲有6小時(以公布時間為準)，即係今日全日一定過硬300萬而接近330萬，即係約80%投票率。

未投 係咪收6點票站？

另一種方式既二百萬

真

有70%已經好好

肯定有6成5，7成唔敢包
6個鍾如果平均有3%的投票率就可以過7成

晚上10點半, 不過越早投越好, 因為越晚唔知會發生咩事

呢段係低潮時間，
正常

知唔知幾時點票

大把人返緊工冇得投

睇嚟真係過7成，真係估佢唔到
仲未投票既手足快d出嚟啦

有機會接近80%

8成要黎緊每個鐘有5%應該難d
7成應該走唔甩

應該有75

我驚黨鐵突然彈弓手話提早關站，令放工投票既人失去預算。。。

7成就滿足, 應該夠踢走班建制

仲有成198萬未投票

想睇美帝同歐盟點回應八成嘅公投投票率

刪左紅磡了

瞓醒覺未啊快啲去投票 香港人冇本錢再輸

之後5大訴求 缺一不可繼續

觀塘區唔夠Y-Z

八成不太可能，需要平均每小時接近5%
七成有希望不過唔確定，需要平均每小時3%

應該凌晨3點左右有結果？

７成唔代表會贏硬。有部份區域出現撞區，奶共派有機會執死雞，呢個情況就要睇運氣。

每小時3%點會冇
班人放工

點計出嚟
計到保皇動員幾多人？

唔似會繼續依個速度
要投依個時間一早投咗

80%好難
有七成都好好

唔好鬆懈
要贏就贏到盡
出黎投票呀
唔夠人呀

票已投

唔滿足 唔可以輕敵
差你一票好多

唔夠呀要多啲！！！！

keep住唔係唔得
上年都係keep住3%
今年投票人數大增 係有機會keep到

無7成都唔穩，獻世派好多陰招

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

唔好輕敵 出嚟投票啊
諗下喱6個月手足嘅犧牲
輸就輸成世

700萬人口
唔計未夠年齡既小朋友
其實200幾萬真係好多

放工時間會再有一輪高峰

加油！

200萬入面廢老都有好多

今次贏硬

其實可能上得黎睇都投哂

投票呀！！！

2016年保皇狗有90萬票
先唔計有可能變黃既選民
洗盡橫手，預佢今次會有百一、二萬票？
問題就係，到呢近二百萬票，佢地動員晒未？

過到6成半都算係咁

番shift 既朋友放工好過去投啦

要人啊

200萬人出黎行 但而家都係得200萬人投

放工嘅手足衝啊

出嚟投票啊

冇可能會8成

屌你老母出去投票未

未夠

上屆用左6.5小時先知所有結果，今屆肯定需時更多

頂住 加油

一定要有65%以上至贏到，70%以上至大勝，努力呀，一票不能少

歷史上有冇邊個國家/地方投票過8成

岩岩去投Y已經無隊，得CD排到出站

係最少70%先有機會贏，75%以上先叫小勝

我未投！等我！

巴打快投 收10半

去投票啊

香港要贏 民建聯就要輸

都話太多人投票
上升嘅比率會低咗
我保守啲
淨係估多過16年立法會選舉

會放緩

好大可能有300 萬人投
得百1-2 萬中共等輸
不過同民調差太遠就係人都知佢嗰啲種票野

投票啊

係咪有啲區藍營自動當選？